(買大細) 攬炒團隊今日會唔會早過TRUMP出文?

又係你巴打

拉

你又分化

同路人呀巴打
我都有份課金架

垃

最多堆五次
你又柒

對唔起巴打